[1Q題]四個風水佬被困火場

李丞責 蘇民峰 司徒法正 楊天命(唔係咩李天命)參加聚會被困火場,邊個會第一個走甩?
要答倒正確原因先算啱

只接受文字答題,圖片答題一律當錯誤論。

法正先鋒

民峰喪膽

恒大峰

天命所歸 無得留低

民峰先遁

走先走先
出事架嘛

巴打正確